[PS4] 排球fans!!! Spike Volleyball

有無人買左spike volleyball 玩？
玩法係點？好無玩？

玩左一排 打開排球既會覺得好玩
不過隻game入面有好多bug
上網對戰會好lag
成日都會個波升到出黎 同打個下個波會係錯哂位
不過對鐘意排球既 隻game單機都可以玩好耐

我搵唔到邊到有得買

我係線上買 直接download

最後都係咁選擇

上網睇完gameplay 勁垃圾喎